請歐頌賢立即將大學選區還給任嘉兒

請歐頌賢立即將大學選區還給任嘉兒

作者：楊文俊

筆者在中西區居住近二十年，從小到大，都看到新世紀論壇的陳捷貴在附近的大學選區作威作福。陳捷貴自大學選區設立以來，雖政績乏善可陳，但卻礙於缺乏競爭，每次均僥幸地成功連任。

在感動全港的反送中運動帶動下，曾任港大學生會內務副會長的任嘉兒，在大學選區。我們可以清楚看見，年輕的地區工作者，普遍更受街坊歡迎。同時，任因為曾在港大學生會擔當要職，與社區的聯繫密切，加上與民主派一眾立法會講員關係良好，受到民主派大力支持。其可以說是大學選區難得的新希望，極有可能在11月24日的選舉攆走陳捷貴。

可是，身為「反自動當選運動」成員的歐頌賢，卻在任嘉兒小姐開始落區後，突然宣佈「積極考慮」參選，更以蠻橫無理的態度，霸道地迫走深受居民支持的任嘉兒小姐，使街坊無法選擇代表他們的代表，行為不能為大學選區，以至每一位中西區街坊接受！

筆者素來尊重每一位願意服務社區的地區工作者，然而。作為中西區居民，本人不希望再看到陳捷貴再次連任。既然歐頌賢已通過whatsapp截圖講明自己之所以在任嘉兒小姐已「積極考慮」參選的情況下，依然「積極考慮」參選，是因為Tony Choi的意見，敬請歐頌賢面對民意，以大局為重，立即退出大學選區，將選區交回任嘉兒小姐「積極考慮」參選！

如果各位覺得文章好看，可以讚好小弟臉書專頁，謝謝🙏🙏🙏

推

聽日呀！冇人講呀 機場見

返黎呀護士姐姐

tony choi個肥佬？

推, 同埋叫任嘉兒企硬 撤回佢退選既決定!!!